多謝今日旺角肯上既手足

感謝今日面對畜龍都無調轉頭跑仲衝上去既手足 你地令我見到希望,煲底相認既希望. 我地要反抗

旺角手足你地好西利

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！